勇者赫庫魯點解可以咁好睇?

由一開頭既以為on9搞笑漫畫
去到中期既揭開過去既事原來埋藏住一個咁大既世界觀同黑幕
睇到個人好壓抑

講到主角返返去座城未

講到打王啦wor
而且仲解釋埋舊世界同新世界原來係

一陣睇返
記得睇到有個間諜潛入王宮見到公主冇睇

之後個展開幾精彩
安妮型到仆街

只係4天王就打到咁
人類有幾咁廢

阿祖多拉表示：我只不過係四天王最弱既一個

人類用埋d bug技術博曬命又打曬飛機話自己幾勁幾勁
安妮一把火仲要未出全力已經打到你仆街

睇左開頭 得閒睇埋後面先

終於有人講
睇中間sad到喊

一定要追落去 因為真係好有意思

赫庫魯個性格真係冇撚得頂
魔族好多好人
「人類太可惡」
安妮個轉變都係一個好好既一環

睇到人類變左天使就無睇

追落去 包你唔會後悔
後面d劇情好撚正

希望男主條女會好番

應該會整個對比

之前男主暴走就係佢呵翻男主
黎緊應該會做翻個相反劇情 我估

唔係幾接受到又係超古代文明 ...

唔係呢d 好難講人類點解咁勁

發唔發覺好少作品好似現實咁學識左用電科技進步神速

唔係古代文明黎
係外星科技，星球淨化既結果

霸劍之咩鳩野
槍械改變左戰爭

呢種好似都唔少
槍械改變左戰爭模式
飛機改變左戰爭模式

咁樣就要提無職轉生
將現代既知識用落魔法到

咁咪變左掠奪者
講笑

男主不停整容

最新一集出左
88話

好耐之前看過
當時連載也只是到男女主被門吸了去海邊
追了一段時間覺得節奏有點慢就棄了
今日想睇返又唔記得劇情
由1話開始重睇,男主過去那段真的很好看
這男主實在是刻劃得好，明明很完美
但看起來還是有血有肉不會覺得很假

一開始節奏以為係男主周圍屈下機搞下笑咁
去到海邊孤島既時候我都係同你同一個感覺

但睇落去去到安妮開始信任男主同鼓勵翻男主
再睇翻男主過去篇..真係覺得個故事其實幾壓抑
男主永遠都會笑住面對任何事
同埋自己承擔所有野
到慢慢遇上魔族
我覺得個大上大落係好撚正

有無人有save 前期同後期個張轉變圖 赫魯庫 個樣到後期個樣好似好傷感咁樣

赫魯庫條女
變異果下真係sad到

照劇情走向條女應該會救得返
唔知最後赫魯庫係會同返條女定同安妮呢？

安妮無乜愛情元素
同伴多過女伴

照講佢條女都一樣係
赫魯庫跟本完全冇諗過呢方面
雖然女方明顯前女友積極好多就真

但係安妮真係最撚正wor
四天王身份 前期不信任兼挑剔留難赫庫魯
到依家完美信任 兼且做埋赫庫魯最後既保險絲
實力仲要完全未見底

講正其實果條女都好正
而且佢係3人裡面唯一一個
有明確描寫對對方有意思果個
另外2個一直完全係狀況外

好想知北方軍有幾強
仲有兩個天王未出

再睇多幾話人類王呢條線應該就完
唔知作者會唔會繼續
感覺作者之前畫左咁多伏筆
（帝國還有2層在上面，北西東3線，仲有魔女）
應該唔會就咁完
但如果貼合返作品名黎講
王線完+救返人類之後完應該係好恰當的完結位

救埋細佬應該就會完啦

但早幾話有提過魔女黎緊喎

外圍討論有人話：
魔女=未來既安妮or舊時代人
隻畢嗚可以進化為聖獸既一種

又有新展開

根源

出左88後篇

四個國王原來有第五個

push

貼巴有89生肉
第5個好像就係世界的意志
仲同赫魯庫講佢交身體出黎就可以救全家

不過我覺得係呃人
最高戰力交左出去
佢要殺晒安妮同魔族實施全民異變有咩難度？（不過帝國王帝未必唔夠打，四天王都唔係輸勇者太多，再上2級的皇帝打平都合理）

阿祖唔係話佢有方法救返人類咩

赫庫魯呢個真係人類頂點黎
不過帝國另外兩隻四天王同皇帝都未見人
好想睇赫庫魯黑化再同魔族為敵

阿祖話自己搵到有方法不過機會好微變翻做人類